{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7538&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스완지리조트"
    },
    "text": "済州国際空港から10分の距離に位置する宿泊施設です。 周辺には美しい青い海があり、波の音と海の香りを楽しむことができます。 自然風景を鑑賞しながらリラックスできる最適な条件を備えています。 周辺にはイホテウビーチと済州民俗オイル市場があり、観光にも良い位置にあります。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 客室内ではWi-Fiを無料で利用でき、すべての客室は禁煙です。 駐車場も利用可能で、無料で提供しています。 ご宿泊のお客様にはカフェと室内/屋外でご利用いただけるBBQ施設もございます。 客室内では調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。 BBQをご利用の場合、追加で20000ウォンの費用が発生し、フロントにてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超える場合、入室できません。 提示された情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際の宿泊施設と異なる場合があります。 スケジュールに記載されていない客室およびベッドタイプは選択できません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は済州国際空港から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然風景がありますか？",
            "answer": "周辺には美しい青い海があり、波の音と海の香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはイホテウビーチと済州民俗オイル市場があり、観光にも良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が無料で利用できますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能で、無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "BBQ施設はどこで利用できますか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様には室内/屋外でご利用いただけるBBQ施設があります。"
        },
        {
            "question": "料金に含まれていないサービスやアメニティはありますか？",
            "answer": "BBQをご利用の場合、追加で20000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 344
    }
}